2021有冇人係輸緊錢？

身邊好似個個都有賺，咁邊個輸錢？

咪嗰堆唱淡入熊嗰班人囉

暫時ytd 16%

點解要做淡友？個市咁勁